醫管局 暨政府 廢青討論區 18

CEO 就加人工啦
你地慢慢做

六百萬屌你老母ahhaahahahahahh

ceo 好野 死全家

赤字 8.4 億 濕濕碎

然後 r 到嘅 budget 九成都去左醫生護士到

yes cut多幾個文職位
ea 1 ea2 都唔請啦 請ea 3a開ea3b

全部轉哂做TEMP位

要加醫生護士人手，但 backbone 個啲唔加人，無人推床，無 ea 做文件野 etc.

本身好似係budget 係蝕21億

係未有burse c fuck 玩
得ym去比人玩

今年新入職 比老屎忽迫去

低級職員去黎托7 咩

The department I worked old seafood bullies many and they only gather their gang members to go and ignore others, then off course those HAII above will go as well.
Of course, I go back home and eat cup noodle as usual.

Meeting is the only thing they can do when incident happen ma... lol

A&E咁西都係12345, 唔怪得之AC 都走啦

我個邊都係, 由掃地到秘書到姑娘全部都唔去, 咁多年都係咁

佢地真係唔會懷疑下面班人係唔妥上面

哩D 廢POST 可唔可以唔好隱藏, 應該俾全世界睇到,

真係唔忍心有人仲踩落去哩D 萬劫不復位

啲人又黎又走，乜唔係加大左hr workload咩？

係唔係見個panel 2個wm 1個dom 1個ac

見完pass加500

HR做野之嘛 又唔係老細做野
老細話最好請到個大學生黎做AED

我聽勁多，你知山頭主義幾盛行架啦ha

唔係做醫管局 不過有野想問 唔知有無人答到
我早一個月到入左院 我想拎番d檢查報告 佢話要40日時間 同埋要寄信去QE個病理部拎
我想問下我格左成個月仲有無得拎番

同埋佢話要7十幾蚊 點比錢佢
唉打去問 條友態度好差 唔想答咁

啲 hr有幾撚 on9 先會諗依啲title畀人

為左搞條 所謂既 career path嚟陰啲後生入去做， hr好撚賤

無問題 , 但人地唔係叫病理部 嘛 ?

咁叫咩 諗住聽日寄信去拎 同埋點比錢佢

十分之感激ching

btw, 你打左去邊度問 ?

我係打封去出院證明個封野入面既電話

sor9ry囉 原來係班仆街醫生護士

巴打 禁入去好多表格 揀邊個先岩 除左第一之外 其他個4個好似都得咁

咁要睇下你 要份野嚟做乜喎 畀其他醫生睇 ? 保險 ?

日後比其他醫生 我轉去睇專科 不過係私院

其實依家有 電子紀錄架啦
你登記左 私人又有參加計劃咪透過你畀佢既pw睇到紀錄囉

不過你想紙既 咪申請第三個pdf嗰份囉 , 第一頁有寫 76 蚊 10 頁

十分之感激ching 一世平安

職業病， 以前喺 ha就係做類似既野

哦好啦，咁你轉啦

上次睇到HA D錢 7成用係薪酬成本 個CEO唔洗做都600萬
究竟可以捱到幾耐? clerical 同supporting 會唔會有朝一日變外判

乜你覺得公立醫院唔係由政府自己管理而交由HA負責本身唔係一種外判

細院嘅 supporting 外判都唔其，但如果係龍頭個啲，in house 做返就最好

Actually, normal hong kong mentioned 細院 in technical term is called (schedule 2 hospital) according my knowledge, and you are right partly because some of the supporting work (e.g. Admin) was outsource, but not like what you said.
The fact is those work is outsource back to Cluster Hospital (Schedule 1)

呢啲部門如果入到去升職快呀

又收到regret letter

Reject letter

the department i work don't even have xmas party ever, so9sad

EAII 咋

睇到笑左出黎

HKWC HR...
Good luck bro...

又放工 聽日放假

Ha萬歲

Hr 哥哥 知唔知係咪內定

其實HAII有咩做
報咗自己cluster無回音, 而家報埋政府

有無做完body check 唔請？

好少，真係check完先話唔請的話，應該先擔心下身體會唔會有問題先
（比人周到用假學歷假文件另計）

Secondment留名

三年先升二仔 自己apply 三個月唔使就走得啦
鳩層諗嘢我識條鐵

算啦, 佢地都係玩下唶, 下次記得開咪得

不過都謝謝你.

首先你要考到

巴打可唔可以講下pca請人準則

身體很誠實

海洋巴你做開咩位？

佢編制咁細，當然

想問 Ea 2係唔係要做左Reference Check先出 Offer 我未辭職驚Hr講衰衰我搞到我無Offer

有冇巴打in過郵政署嘅運作助理員

搵第二份N仔好過佢

sd咗好多份都冇回音

知唔知由deadline到通知interview要得幾耐架 等左2星期是咪皮已收

咁如果係C2呢 其實係咪就算冇寫住for serving staff only都多數係內定架

因為之前見到有請C2位而且出奇地冇寫for serving staff以為有啲機啫

99.99

醫管局ot有冇水補？

正常冇
shs 個陣先有 文職冇乜shs 機會

又有每週工時 又有ot冇錢
咩制度 想唔透

你做唔哂你既事 不嬲人手同工作唔成正比

有無同志有KCC clerk3 jobac

如果內部轉職可以起邊到搵？簽完約靜係得份約同填mpf果d 其他資訊咩都冇

Well C2 or above most likely internal decision assumed, unless there is a real smart candidate either internal / external can out perform during the interview.
More workload or not, really depends how the boss want the new post such staff he / she plans.

冇轉職 係申請其他工，可上vnc
入到職問其他人就得

前日做完Body Check 今日打黎話職員診所搵我要我打返去 但打返去又好似過左辦公時間無人聽 body check 會唔會fail架

冇可能

咁佢叫我打返去係唔係出左咩問題 我個日係比佢話左句視力唔好咋 最好笑係佢 4點58分打黎 我隔返15分鐘打過去已經無人聽電話

收5點架嘛過鐘一律唔聽

HA 今個月會提早出糧? 定都係月尾

今日出左

HR had circular, salary will release on 21/12, but HSBC / HSB salary account will release one day earlier

我愛HA

好耐冇見

正，早左出糧

有冇人知約滿酬金點計？

total人工 加 ha幫你供既mpf 總額乘你 5%

有冇 hr解答下 點解 HA or 有啲公司要迫人連續放 7 日假？ 啲on9 膠層就話係勞工法例要求， 但公務員自己都唔駛跟 ?

咁3年約就完約先出定每年分批出？

約滿就出
例如 你 做足 3 年
or你合約期內升另一個ha 職位

約滿酬金好on9 , 唔好提

我都驚我做唔夠3年 就轉post
咁咪蝕左d時間

點on9法？有冇例子

佢唔係話扣供左既mpf？係加？

我好似試過 出 2 次酬金， 我記得我好似係咁計

ha咁既環境 少啲意志都捱唔到 3 年

工作苦悶 想知有幾多約滿酬金動力都大d

我嗰陣升過一次職， 係當你完左約， 有酬金出。

當然如果你離開ha 就無得出。

平rank走 同埋 降級走我唔知

我記得好似大約 1.5 個月糧左右

15%
Hr講扣埋強積金大約10%

希望我無記錯
佢原意係 你合約期內你所得既全部工資既 某個% , 全部工資係包括僱主同你自己供既mpf架嘛

扣mpf, 係填報稅表應課稅收入

咩rank先得架

ea嗰堆係 5 %

eo2 嗰堆係15% 減mpf

咪就係eo2既計法 佢咁講

平過大部份情況唔會出新合約，所以唔會有約滿酬金

降職都會有新合約，所以會出約滿酬金

係至少一個月通知，可以再早d交信ma

通知期係至少一個月 你可以話1月4辭 2月8走
當然人地有權叫你做到2月4當last day

我初時以為都係 15%，但睇落係扣埋 mpf，即係加埋都係當每年出多個月糧，HA 果然無死錯人

3年約姐係出3個月糧到？

計total 三年人工嘅 15%，但要扣埋 mpf，我粗略估計，我完約後有多五個月人工，你當一個半月到啦

Thx師兄

瑪麗，今年份聖誕禮物勁豪華
我愛ha

咁你咪填埋2月8
放3日番1日 然後走人
我上一份工都係咁
放5 6番埋星期一 完

放6 日番埋星期一

AA WRITTEN EXAM

今日都收到
係咪個個都派
同埋第一次考，點樣考架

得500 人考 @ poly u
都係作文

係咪中加英既時事題
太耐冇寫文，介要下星期考完qp先prepare得...

醫院內聯網點入 求救

想問下 NTEC HAII 係咪好多人報 見要group in勁多人

因為喺HA HR入面EA係高級過Clerk好多####xm

以某Cluster為例

EA IIIA (HRA), C III (SHRA), C II (AHRO), EA II (HRO) EA I (SHRO)

驚你出完糧就唔番工 一般離職期係遲過正常出糧日既都會好似平時咁月尾出比你
唔係就等離職7日後啦

個名咪比你囉 貪個名做乜春

1.5hr lunch time去邊都得
行落九龍城/土瓜灣,坐17M落太子/新世紀,坐巴士去MK/新浦岡大把嘢食啦

睇番之前個post, 前年group in 150人, 選50-60人出黎written同individual interview, btw 已出written同indi e-mail

想再問下其實做HA II要有咩資歷？

ho 食1.5 hrs 咁撚好

海洋之心 bro, real or fake post this time?
Internal understanding always Clerk senior than EA, at least in my cluster. All in all, besides salary, salary increment, whose has more annual leave.
Title-wise if you insist, be my guest. All management look at the same thing: who get more pay and more annual leave is more senior in HA culture, period.
EA is simply a name after the transformation of the post TSA back a decade ago. In my cluster, for admin, all EA will try to get Clerk III / II and if over qualify will aim for HA II, there are very few EO post VNC. I don't know the reason but may be it is a budget consideration, or management decision.
Peace.

其實你係咪好憎 HA

Not exactly, I just tell nothing but fact and in reality how management / senior in HA / HA culture on ranking afterall.

ha d 古惑野 用黎tum 人姐

點解你唔打中文

蝦我地唔識睇

可能人地係高層嚟，用慣英文

佢啲英文......

過左一個月都唔搵我 門診部睇黎入唔到

Clinical Administrative Trainee,邊撚個發明

老細

title 繼續無限 inflate

請唔到下似就叫 clinical executive

岩岩打黎叫我交返齊文件 睇黎得左

clinical check e-mail officers
clinical CEO

新同學跟我讀3次

我愛HA!我愛HA!我愛HA!

可以同d護士一齊做野

好既會多d掛

每逢佳節上連登

識得既有大學或者master

degree 係基本，我諗都好睇你 profile 同 presentation skills

病房都係做狗

俾老野屌是常識吧

不如你介紹下HA 邊個位唔係做狗

Ha新年有冇提早出糧依樣野

應該會有

個個放晒假無人返工？

KH同HAHO黎邊今朝幾部17m排住隊等客

新黎架咩, 點愛HA 都好大把人鐘意放連假

睇黎上次in太緊張
In Eaii finance衰左

想問EA II 會有幾多round interview

睇 dept，有啲 dept 可能另外再約時間見你

睇下有冇test 囉 懶係野咁

.......係大學先興萬五蚊人工都要人WRITTEN TEST

如果係 procurement，而巴打佢又係 fg，我覺得做得過嘅

咁PROQ 又FG大把時間同佢癲WRITTEN就冇所謂啦

ha 一樣有test

ha 之地獄你都仲推佢去死 ot 無極限
fg 入ha 絕對唔係好事 除非做officer 級

officer 級都係 OT 無極限，一個 ha ii 睇兩間細院嘅部份 supporting services 你都想死，之前同佢地傾開計，平均九點走

人工搭救， ea2 做到隻狗咁 乜春都冇得claim 完全係搵水魚
做公營機構唔準時走 不如唔好做

認同。不過學HR巴話齋總要有人入黎送死

記住 走一個 黎一雙 HA 唔驚冇人做
但就大量workload 肯制先好apply

岩呀 HA 真係唔知有咩咁"輕香"

除非學歷唔高，得 high dip，ive 個類，去到做 admin 部門準時打卡就 ok，hr，finance 就唔 L 好

hr 7點幾都打比人 就知啦

好老實講

真係唔明HA有咩咁吸引
生cancer唔洗錢醫呀？
我生cancer晚期少少都DNAR算啦屌

真係唔洗錢 不過一樣排期囉

留返俾廢老啦啲位
入過幾間病房，無論係病床定係職員全部都係狗位黎

都唔係 醫療質素算係咁 係排得耐

哩個就真係不敢恭維啦
好醫生係可以好好

見識過啲西醫生management
亂撚咁醫
連fg護士都識笑人垃圾
但係又要人好無奈咁跟住佢啲垃圾去做

代表

我老闆話我地低級職員 冇得ot
曰日準時走

係就好, 你做邊個DEPT 咩職級

殮房服務員, 係唔知邊間唶; 咁真係OK 啵, 可以點OT 呢?

今日多左100件, 打多100個豬印先走

可唔可以自爆咩位同埋OT情況

Shift係有不同既更要輪住番同公眾假期
唔係24小時輪

Interview左差唔多一個月係咪可以收皮喇

填申請表有題問係咪fresh grad，咁姐係一定要grad左先報得
利申：一個搵工搵到灰ge final year

supporting service 好唔好做？
管運輸、清潔果類，應該會同好多阿叔、阿嬸打交道

呢個一定啦

科文都好似好多人走

Turnover rate 一定高嘅

應該話有啲咩位 low turnover

嘿
一係管外判清潔運輸 一係管洗衣房 neats
做唔做到隻積咁就唔知 但用opa1,2 黎請 科文位就留比自己人升職用

醫生 護士 都走 何況你文職

但係每日都有人想入嚟玩

睇呢個警世post 就知 點都要入
HA 唔驚冇人

無知一問 咩係科文位？ 真係寫明係管清潔運輸+外判公司

科文咪高級過opa1

不過唔排除opa1 高級d 唔知佢點計了

真係死一件黎兩件, 最好死快D 添

我覺得唔差 至有少晉升機會
都係點人做嘢 但要有心理準備
唔夠人 或者 前線唔聽話就要自己落手做
科文 opal opaii 都要周圍走 俾病房鬧下咁
文職位 可能要處理投訴 人手編排 買工具等等...

多謝分享 前排in完有少少回音 可能有機會

有冇人試過轉唔到

想知HA HR有幾伏？
大概OT 到幾點？

中伏

同埋啲人事真係太複雜... fg入嚟會搞到好沮喪

聽過表現太差係會轉唔到
射波遲到早退呀
正正常常低頭做既應該長做長有

假如做緊temp，人工point 14, 得幾個月contract,但三個月後apply一份max point 10既位，如果成功請咗，咁可唔可以拎到point 10人工，聽講平rank要18個月

有冇人知點申請果5%房屋津貼or購屋津貼？
公屋仔但搬左出黎住申唔申請到？

IT呢

請問我之前係QE做過好多檢查
但係我自己出左院
D報告仲未出
想問下病人出左院佢地仲會唔會做埋其他檢查?(EG 我個日臨出院又柯左尿比佢驗)
如果會既話,報告冇事係咪唔會打黎通知我?又或者咁問,報告有事就會通知番個病人?(就算佢已出院)

除左名就得

正常應該會約期覆診見醫生架喎

因為已經滿足晒佢地0既要求,
佢地打返轉頭問我要我個會考成績
話係因為寫PROGRAM個時冇寫落去要問
個排心情好差咪話唔洗了.

話說哩份工之前都有招人
最近再招，條友應該走左
FUNDING位黎, 又要返SHIFT
但係俾個錢, 頂薪係差唔多FG 起薪
所以不了
好大提示，依家出左AD

新年快樂喔噤多位奴隸

冇HR既經驗同學位，有冇機會入到去做ＥＡ１

HAII 我見過有HKU law 畢業生來做、一年貨仔俾人請佢自己resign, 基本上好多有Master degree。 HAI 更加唔駛講、朝九晚十家常便飯。

另外、有人話我做乜好多時覆要打英文、因為小弟年紀大、細個學校冇電腦堂、之前做每個機構所有文件同email只能夠用英文答。至於我既英文係咪好差、我唔知、可能好多child登仔英文好好、我期待佢地入來HA寫吓memo 既日子。

去到尾、究竟做HA好唔好、我諗睇你好唔好彩跟唔跟到好上司。

好黎好去做埋當日或者預早一日通知啦

今日聽同事講年年新年聖誕都提早出糧wo
今年都唔例外掛

咁你做緊咩？

ching，英文嘅野慢慢浸，就算寫得好，SHA 寫嘅野都比 GM 改到花晒

但當然，如果真係連 grammar 個啲都寫唔好，啲老細分分鐘係 email 屌，仲要 cc 比其他人（見過有 ger 瀨過野）

hku law degree 唔代表做得掂 HA II，你睇下 KCC Q&S 一年走幾多個 EO II 就知，有時問題唔係個人到，係啲老細到。

that HAII had mental problem actually

例如者，當然做得 HA II 唔代表 Deliver 到嘅，但都有啲係慘

如果未過三個月係no pay 即係可以唔洗？
定係有醫生紙就當你paid SL

求指教點玩

唔好咁過份囉

HAII point 13-27, 真係邊會俾人hea做...

有啲人可能頂得住個 operation，但 initiate 唔到啲野。

始終啲老細請你做 HA II，但其實係用 HA I 嘅尺嚟睇你

我manager

未叫你去BODY CHECK 都可以唔洗等佢, HA 又唔係特別好工

記得好快就通知我去Body check, 唔洗等好耐

agger 真係諗唔到咩好 除非你覺得自己成日要住院

其實我想問EA唔跳POINT 係唔係事實黎
原來佢個個SALARY RANGE 係寫係度俾人睇?
永遠都只係俾個FLOOR 再每年加2.5%咁?

同工唔同酬？

唔知, 都係最近先聽返黎
CIII 同EA2 都可以同工唔同酬啦

唯一可以解釋到係 你聰明醒目識擦鞋就有max salary
On99做完野仲衰既
慢慢met每年2.5%啦
如果唔係做滿一年就知有冇point跳

唔知今年政府又加幾多%人工

呀師兄 你而家先發現新大陸

我唔係HA 員工, 只係經常係HA醫院工作,
我仲以為做咁多年EAII 個秘書人工係可以升到頂
唔怪得之傳出一年係試過加300蚊人工
全部人走晒

不過如果係咁人工待遇全部差過大學
真係除左C3 辛苦位之外都好難考慮HA

升到頂冇話唔得 max 左之後只有每年調整

冇問題丫樓上成堆有得入ha 幾開心

我最愛HA 架啦

即係好似VTC咁玩法, 每年淨加2.5%或者X %, 加到頂就只有類似COLA 咁?

你唔係做ha 愛乜

佢聖誕節送左D PIZZA 糖同埋糖碎俾我
今年仲唔送檸檬茶驚太甜會糖尿病
幾窩心

唔係好明，即係話如果個 rank 有 10 個 point，就算 sdr 拎 Effective 都唔係每年跳？

樓上講緊pay rank 你又講pay scale 做乜9

咁撚好

sor 巴打，自己搞亂左，我出返去先

body check完 準備入職operating assistant ii，唉，希望唔好伏啦
同埋希望之前見既ea2會有offer
有冇巴打講下opa ii係點

病房以前係死位黎，冇得升，不過依家好似有新制話做夠3年有得升個EA2，但唔記得係咪個個聯網都有

門診睇地區，有hea有忙

又比HA 呃左啦

min pay + ［每年調整 + 每年2.5%加薪］
直到追到max 就每年只會加調整

每年2.5% thats a MUST and can reach max point

係好做就唔會長期超過二百個空缺啦！
人工又唔係多，啲野又麻煩。好多人做個零月就走

好多人唔信邪

全HA嘅病房文員，即係VNC寫明Executive Assistant (Ward)都有得3年progress

入職半年仲會加10%到$13577

咁好似幾好喎 黎緊應該resign

今日老闆先叫我起ha做要乖要聽話
係咪就比人炒
話時話 乜簽約果陣唔係話埋幾時跳pt咩
我講到明下年跳一pt
Around 一年跳一pt

真係直接講要乖要聽話

唔炒人但係令到佢自己自動離職

有咩招式

想問q&s 係咪多數好惡做？

同佢講你係唔會過到probation。自動離職就唔會有花底

蠢嗰啲咪自動辭，有啲識玩真係唔走又炒唔到

留HA 包拓咩...
EA D 人工西到噤

岩呀，佢留喺度都唔開心㗎啦

有無師兄知十二月中出過一個manager post係做d咩?係咪無得轉perm?

你唔係做CIII咩
仲滿心歡喜咁入黎

唔過probation點樣炒唔到 (真心想知)
年中見唔少人只可以喺過唔到probation被term/自己辭職入面選擇

唔係呀

其實過唔都probation 都寫幾多野，好多老細情願逼你走

去聽下先囉 可能你有暗病你唔知聽下醫生意見
因為我都冇叫過番去睇報告

講左幾時返工之後又話會Send返短訊黎Confirm 隔左幾日都收唔到 係份工有變數定你地Hr太忙

我都由HA轉咗去私院

上星期我搞左4粒鐘 等到我好燥
btw 我做opa2 唔知返唔返工好⋯因爲醫院既前線環境真係

屌下都okay 既

當係磨練？

睇下你有冇其他好過佢囉

有冇人知拎5% housing 係咪已經當係享用由政府、香港房屋委員會(房委會)或香港房屋協會(房協)提供的房屋資助

都ok既 工作模式完全唔同但係壓力冇咁大同冇咁多野搞
HA做咗大約4年幾
都係assistant 要升就一定要degree先得

做完先儲經驗轉post都有前途既
轉到既話
最緊要你目標明確

見工時見到有個考生同個hr有講有笑 應該係本身識得
係咪代表請內部員工 已經冇乜機會 ？

ha 不嬲都好大機會係做戲子
甚至個考生考過好多次 認得個hr 都未定

希望係後者啦

你唔係opa2 咩

10分鐘火速見完 連問你了唔了解工作內容都冇
問埋d唔關事既私人野
哂我時間 屌你老母

係呀今日in EAII ，始終想輕輕鬆鬆做文職，襯未返工繼續in

finance

opa 都係文職既 仲可以點人

驚比班阿叔阿嬸屌返轉頭 個樣好細個唔夠霸氣

最多花多d 心機教育下
又唔會屌既 未做過點知

咁撚樂觀正能量既

ha 是最好的

我都係問私人野多
最後請左
其實問咩唔重要
佢想睇你對答 有冇條理
入職後問番有份in我既人
佢話好多野都無關痛癢
有d test係佢當日先準備 但都係冇目的

有啲可能之前見耐左，打後個啲要快手見兩眼就算

想問下各位大大ha職員係咪醫院睇專科都免費？如果係既話去到繳費處show職員證就ok？

比id 佢 佢check 到

有冇巴絲知pca2 Clinical Oncology 洗唔洗24小時輪班
我見佢入面分幾個部門都有機會返星期六日

今日終於體驗到ha既階級觀念
真大壓力

同事，跟住我講

我愛ＨＡ！我愛ＨＡ！我愛ＨＡ！

除左同自己講 為左生活 我可以忍

講嚟聽吓

係噤嫁啦HA

對你既儀容唔順眼 有說話聽

儀容都有得講

好難除非可以唔續約 not recmd for renew contract

我嗰陣都係 要打返哂3針

話說點解我入職bodycheck唔洗驗血？凈係驗尿照肺？

原來係咁

哩度有無人返Emax?

代問：同事成日遲到
有冇人因爲遲到太多比人炒？

見EA2 派AED是咪唔好accept

當然
aed做到仆街

我成日遲到,不過都係一個月幾次幾分鐘咁
無比人屌過 最後係我炒左佢

AED 狗都不屌

Body check 我話唔抽血check乙型肝炎，唔會唔請我架可?

咁你咩原因唔抽

請你仲咁多要求 你都係第一個

免費check仲補打埋 不知幾著數 我好似仲補埋麻疹

[member]我返Head office, 個姑娘問我驗唔驗，我就問佢唔驗得唔得，因為我試過抽血暈，佢話可以唔驗，唔會唔請我嘅，之後個醫生都話我個post唔使接觸病人應該唔一起要驗 /member]

個職位寫左May be required to perform 24-hour shift duty
係咪即係要返通宵？

平grade走係咪要係果個grade到做夠十八個月

ha真係良心僱主

PRO 嚟

真心求教
我係18 FG 依家返左半年工
岩岩收到EAI (HR)嘅interview invitation
但同時有出面大firm嘅HRA interview

EAI人工高一大截 (19k)
出面私人公司就要減埋人工 (15減到14k)

淨係睇起薪點好似太短視
但如果做私人公司每年加得少少
都唔知幾時先追到19k

有無人知EAI嘅career path係點？
可否幫手分析下

in 左先算
ea 條路係自己爭取 唔係必然實現

都諗得過喎～係出面儲下經驗先

因為無乜年假 依家每收一個invitation
就要諗值唔值得請半日假去in
又驚老細發現……

係咁架啦 大把人哂左d al 係ha d interview 到
捨唔捨得用就自己決定

依半年前後收左3,4次HA invitation但都無去到 每次都驚伏

呢個真

EAIIIA

想問下
你有無sd email 話自己唔去
定直接唔覆佢就得

我通常都會覆返
但有次見佢寫 幾號前唔覆當唔嚟
咁我就無覆
點知佢又email多次嚟 不過我miss左
然後直頭打嚟 我話唔去 仲叫我覆返佢email

咁我都係過多幾年先諗HA了

即係做下樣叫d cand嚟in?

做緊某allied health, 日日多野做到pk, 一個人做2/3人野咁(其實可能自己廢啦.....)，加上d同事又麻麻，搞到好想走....
但係出去做又搵唔返ha人工，起碼少5000，但而家日日好大壓力，晚晚訓覺都難訓着，同埋醒兩三次....

可能係啦 加埋個環境嘅問題....

會少成5000$ 係咪amt

唔講啦 總之係allied health la

巴打

ching分享下點解要裸

頂唔順

我估

HA由上到下、前線到後勤冇一個位算是好做、只是有冇咁hea同搵幾多既分別。如果年輕人要闖一番事業（醫療專業以外、如文職）、HA並非你首選考慮的地方。但冇可否認、有好多人並不識合私人公司或自己做生意、咁HA就俾咗一個選擇。）

不過要在HA工作、任何位置都最少一定要有為服務病人既心、呢個係必須的。希望大家揾到心目中理想的工作位置。

冇人想做得長 而家走去問個做緊既人
睇下有冇人答會想做到退休唔走

allied health 忙到痴線

一環扣一環，到到都忙

Physiotherapy latest booking already until 2020... wtf...

rn 睇ward 都唔掂啦 ha 淨係肥上

巴打你係咩post呀？

想請教下
如果in EAII Various department
要準備d咩 ？

得
不過同HA傾掂數後只會加護士福利

Aggggerrr

想請問下nurse 有輕微色弱做唔做得

我都想知

發覺冇乜人人知道 好多公司對HA都有優惠

D盆菜 超市優惠卷比人掃晒
每2個月都會有HA優惠雜誌寄嚟

星期日只是做吓樣、headquater高層一早已同啲護士deal好之後出乜增加福利乜乜柒柒、又可能form 條team硏究減輕佢地工作量。

根本、乜都係政治。

文職一定冇份

特別酬金姐係幾多 點先有

姐係OT 錢咋掛

有冇人做緊supporting 今個月尾返EAII

聽日返第一日工喇, 希望唔好係柒位啦

我以前做果個病房得姑娘有SHS，呢家d人走哂嗌曬救命請人都唔肯比pca SHS

比都唔要 辛苦到乜

睇到其他病房有得做賺到盡 同wm講仲叫我唔好搞搞陣
自己去人地病房做SHS又唔肯簽字
佢都痴撚線

急症室文員表示加到唔想加

我驚自爆 因為今日入職得我一個
btw 自己一個員工餐廳食飯 好寂寞 部門入面班人又冇乜同齡人

我一直都是自己一個lunch 自己有自己好

返工我中意無乜同齡同年代
一相近就有比較
特別係同一個post

你第日就會發覺 其實自己一個更開心

老屎忽多都有用處 可以問下野
a 字另計

自己一個幾好，返工咁忙，我都係得 lunch 時間做下自己野，好好享受獨處時間

The fact is, you have to apply the post, otherwise whatever you said / assume is simply BS.

唉 可能同之前份工有差距
上一份工同果兩個同事勁friend 每日都好開心
quit哂都會定時約出黎食飯果種

的舊同事男定女

冇乜唔開心
做野還做野 同同事咁FD 遲早後悔

年紀相近既女

唔後悔

咁爽

岩呀
我岩岩返工個時都係覺得大家fd 底返工好開心
依過唔會太上心係公司
返工只係返工
岩channel 未吹多兩句
唔岩未算

到你做多幾年野 可能會有所改變

感覺相迎

*近

推

唔好意思
請問ea1，如果一個係一年約，一個係三年，
大家會點樣揀？

睇邊個好做

睇左了 你地班ha 友就好
得到祝福

打打氣

即日起各位員工應該自發ot 3粒中 以表支持

唉...真心on9 到

FB 開始流傳了 越睇越老尷
係我就聽日即刻RESIGN 仲要就黎新年
親戚朋友問你做咩 你答..我..我...我..做HA 架 點做人呀大佬

見到醫生fb 屌緊鬼

哇 謝雪心同大家打氣 班名人又戴哂光環

有無人可以講多d PRO嘅野？

藍盒正常啲
Memo都係世界級

投訴投訴投訴
黎既人都係投訴

咁HAII份人工補唔補償到

諗清楚先 雖然係西位 但都唔係你話舉手就比你做

有無人做過病理科ea2 有無過來人講下入面工作環境

明嘅
我想比較下出面同樣性質嘅崗位姐

ward就斬掉重練啦

Resign左 逃出HA地獄

有冇人收到 dh ha2 既消息？

恭喜

都係睇老細 有啲院啲寫字樓野要pca食埋做 咁你地米輕鬆啲 主要見佢地都係月貨返果陣似多野做啲 平時都係文件 收發fax派下樽比ward

唔使Ot 咁多就得架啦 Ea 使唔使入Lab 使唔使出report?

你有牌咩 出咩報告 寫字樓班人 好似冇乜OT lab有時有啲濕星野入去lab行個圈 派下信咁

其實真係睇你果間係點 有啲出完報告返黎 要你係電腦a返哂 又scan留底 又要人手reg野（出唔到GCRS) 跟住其他ward又問你拎樽 又叫你聯絡乜乜物物 仲有啲文件野 咁唔知你忙唔忙 有啲院見人成日ot 有啲就好準時 好睇黎你上面將啲野分比邊個做

琴日收到ea2(various dept) interview email
要聽日前覆去唔去in
睇完呢個post
睇得出ha好似個火坑咁
無得點升 無乜前途
仲十五十六去唔去in

利申：17年水泡科u grad

前排打算轉工
所以係ha網亂咁申請左幾份工
得呢份ea2有interview機會

同我情況一樣
起薪15k 其實係減人工
不過in完有offer再算

點睇醫管局工程位？ws absi?
係唔係多數親生仔升上去？好少比街外人入？

師兄係現職？

就算 ger 位都屌唔過